如果香港唔係中共殖民地，侵侵同金仔可能喺香港見面

講到搞啲對立雙方嘅會談，其實香港都好有經驗，1992年香港會談就係冷戰後兩岸第一次半官方接觸，所謂「九二共識」就係咁樣嚟。

如果今時今日香港唔係變咗中共睇場，邊輪得到新加坡搞侵金會？

香港獨立之後新加坡國際地位肯定大跌

93年 汪辜會談, 由李光耀一手策劃, 係新加坡舉行

除開中共，香港嘅頭號敵人就係新加坡

恨不得你即時拆關做香港市

我諗未去到敵人掛
但係點都一定要提防呢個國家
佢哋成日想超越香港
點知香港比支那殖民廿年倒退廿年
都超越唔到

比共產黨更加開心